急問：non jupas cityU econ VS BU 會計

本身有CityU econ offer，剛剛BU 打比我，請問選which one 好？

推

City 只有一個major，比左econ我。

入city再tran BU

Yr3了，一入就yr3。我係non jupas

City!

其實鐘意cityU,想讀cityU 金融/banl. D朋友全cityu,但d人話cutyU econ 好on9

唔好入BU

Cgpa幾多？
有3.6應該都會有cityu finance/Banl

就係冇offer，我有3.6。🤧

讀Cityu econ你等乞食

唔轉major 都可以double major嘅

想

得bu先有hon架咩？

bu top up acct?

No

Bba acct?

city 依家改到冇hons喔，唸清楚先好入。

yr3入仲有

冇hons其實有乜壞處

一心做會計就account
未諗定就city商科

econ 幾好架 易讀過finance , 入中資mt 都得